是日晚餐，餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

唔差呀

狗飯

芫荽

乞衣兜食飯

真係唔差

唔錯啦

睇唔出你雖然食開屎都幾識貨

你食乜撚野咁巴閉?

90分

如果隻蛋係荷包蛋或者太陽蛋會俾滿分

肚餓入左黎真心後悔..

好過D撚樣成煲食

不嬲對呢2隻蛋都冇乜興趣

邊度偷圖